我唔會揀個專登唔用飲筒既做女朋友

智商低到咁，我去匡智揀個仲好，起碼聽聽話話唔會屌鳩你用飲筒

啱呀。
可以從用飲筒嘅習慣

看得出佢嘅含撚功力

頭先去惠康買嘢.
見到個老公買咗個膠袋.
個老婆話有購物袋呀, 唔使膠袋呀
老公: 事但啦, 俾咗錢咯.
老婆: 俾返人啦,俾返人啦. 俾咗錢都俾返人啦.
個老公好無奈.
我包咁花紙, 佢老公走過嚟又想包.
老婆:唔使啦, 就咁送咪得囉.
老公:你親戚嗰D 唔包, 我親屬嗰D 要包.
老婆:你唔好好似D人咁唔環保啦.
唔燒到埋我道我都算. 點知暗諷我.
我 : 係呀. 去做原始人最環保呀.

唔用飲管，下次吹時要用套就同佢講套唔環保
要環保吹

呢度個個女仔都用飲管架
仲每日一支添
推介俾樓主